如果個疫情持續，大家想唔想下個sem繼續有pass fail？

如題，個疫情依家咁其實好多院校已經決定下個sem會online lesson
但上個year兩個sem都有p/f，如果9月開sem之後大部份時間都online/zoom
大家想唔想下個sem繼續有pass fail？

想有p/f，幫輕下學習壓力
唔想p/f，可能影響升學等

我覺得就算疫情嚴重，啲大學都應該未必連續3個sem比p/f

我嗰間 major subject 冇 p / f

專科？

都算

比學生自己揀啦

要硬食

想要

me2p/f其實都幫輕好多

聽聞科大會冇得pf

好想pf哂啲濕鳩GE

me2，呢啲course爛grade多

我要pf呀原本已經比nds撳住打 再加埋cheat狗槍手 我要quit life la

hku已經宣布下個sem有p/f了

P/f 會唔會影響讀master?